[聯儲局] 加息四分一厘

Ok

加咁少……

project下年加0.75

加到2厘先叫正常，加得太少！

建議你去fed自薦

美金對日圓暫時升左
雖然日本香港未開市

暫時黎睇高於市場預期